不如搞個全港學校高唱榮光日

搵一日，全港中學小息個陣一齊唱一次榮光

話比楊狗聽，冇人會理佢條傻閪既白色恐怖

唔洗特登搞
想唱就一齊唱
無時無刻 隨時隨地都得

就聽日啦，612 紀念日

黎個快閃